


- 4. sprintin loppuun eteneminen + 5. sprintin kartoitus
    - Kuka pystyy tekemään asioita viimeisessä sprintissä
        - ?

    - oma profiili sivun toiminnallisuuden tekeminen
    - rakennuksen yleiskatsaussivu
        - placeholderi rakennuksen pohjapiirrustukselle

    - 2D piirtosovelluksen teko
